警方簡介七一人群管理及特別交通措施

記：問問題
警：我唔方便透露

咁你開個記者會來做咩

自high 推

封咁多

差定未封咗港島

仲要依家就封

推

希望警務人員合作

笑死人
你唔係行使緊警察權力 你點可以喺警察封鎖線入面

會展都閂

有狗吠聲嘅

記者識唔識問問題

ive仔肯上水未呀 屌你老母